{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6907533'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-03-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "깍두기 담그기"
    },
    "text": "市場で新鮮で、大きな大根を2つ千ウォンに住むおばさんがムパクニを持っている足が次第に済州(ジェジュ)産大根販売先に向かっています。大根食べやすい大きさにカクドゥクソルキヘソボールに入れた後、砂糖10gと荒塩をすべてかけて30分ほど漬けてくれます。この時、大根が漬けられている間、もち米をつくりますね。もち米粉2大きな酒を水の紙コップ1カップ半かけて電子レンジに1分30秒返した後、もち米を均等に盛ってくれます。そして小さいパーを切って準備して、準備したもち米と一緒にカクトゥギ薬味を全部入れて均等に混ぜてくれます。漬けられた大根を洗い落とした後、笊に入れて十分に水気を抜いて、大根をボールに入れて準備した薬味を入れて均等に混ぜてくれます。最後に準備した小さいネギを入れてもう一度あえば、カクトゥギ浸かることが完成されます。身につけて食べればおいしいようですね。。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおばさんは何を持っていますか？",
            "answer": "ムパクニを持っています。"
        },
        {
            "question": "おばさんはどこに向かっていますか？",
            "answer": "済州産大根の販売先に向かっています。"
        },
        {
            "question": "大根を漬ける前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "大根を食べやすい大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "もち米をつくるために何を使いますか？",
            "answer": "もち米粉と水を使います。"
        },
        {
            "question": "もち米を加熱するために何を使いますか？",
            "answer": "電子レンジを使います。"
        },
        {
            "question": "大根を漬けるために何をかけますか？",
            "answer": "砂糖と荒塩をかけます。"
        },
        {
            "question": "大根を漬ける時間はどのくらいですか？",
            "answer": "30分ほどです。"
        },
        {
            "question": "大根を洗う前に何をしますか？",
            "answer": "笊に入れて水気を抜きます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えて混ぜますか？",
            "answer": "小さいネギを加えて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "カクトゥギ浸かることが完成されたものは何ですか？",
            "answer": "カクトゥギ浸かるもち米と大根の混ぜ物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 231
    }
}